貝魯特爆炸時一間教堂裡面既牧師反應

佢唔郁既話其實根本就無事

你事後睇片就知者

人有危機意識，梗會逃走。。

我知，但係都笑左出黎

召喚咗撒旦

信德唔夠

But he loves you

stained glass？定畫黎？

似你玻璃窗

神嘅安排

唔係石屎唔會死嘅

以為佢會好淡定

上帝想幫佢，佢企的位置無嘢跌落黎，點知佢自己郁咗

已封鎖會員 懵炳強

抽水睇情況啦on9仔

我見佢一幅幅咁跌落黎，如果玻璃窗唔係已經一早震散曬變碎片

佢就係唔揸緊個信念就出事啦…
唔信自己嘅主會保護佢

邊有咁多如果呀

對主嘅信任不足

已封鎖會員 薛西佛斯神話

笑你老母死咗啊？

已封鎖會員 圓木梨棚

而家都無事
講到佢死咗咁

已封鎖會員 金純樂

洗唔洗咁敏感呀ching

幸災樂禍，垃撚圾

你咁講睇返又好似係畫

又唔係支那有咩好笑

得啦得啦

快過保特

好慘

cls 笑下都唔得 我都笑L咗出黎

睇返事後訪問其實佢無事，間野無倒塌係啲裝飾震左落黎，算係較好既結局

信仰唔夠

為什麼膽怯呢？你們這些小信的人哪！

唔明有咩好笑，如果你係佢你會唔會唔郁

北京電視機

仲以為咩料跌落黎,軟身野黎姐

神呢？去左邊

ching你老母

想搵我老母唔使問過我，自己搞掂佢

信念唔夠

企起十字架出邊就最安全，可惜信念唔夠堅定

神既考驗

地獄帖

明顯係耶撚嚟

你都幾撚PK

揸緊個信念咪冇事..呢個係一個考驗

做耶撚點可以咒人老母㗎小心主會懲罰你

如果主真係保護佢，佢走到咩位都唔會中如果主唔保護佢，佢就算企係到都會中，結論係主根本無諗過要保護佢

已封鎖會員 沒有誠意

已封鎖會員 連貓

咁我都認呢個反應係有啲仆街

已封鎖會員 能仔餅ᶘᵒᴥᵒᶅ

已封鎖會員 天椅

有咩好笑？

已封鎖會員 彈波仔

已封鎖會員 膠力射球

上帝既考驗黎

已封鎖會員 ooooooooo

已封鎖會員 總站有落

已封鎖會員 窮米高

得啦，封鎖唔洗周圍講，唔鍾意直接上一頁啦

已封鎖會員 橋本環奈

已封鎖會員 我真係好憎香港

PULL
垃圾就熱門

佢話封鎖你喎

耶撚開聲佢哋大佬同中共簽左唔知咩秘密協議未

大陸燒教堂又係冇出聲

耶撚咁唔順就教化d笑人即人 唔係block人
自己都違背教義

已封鎖會員 真係大撚灑

on9

走得咁撚快

已封鎖會員 維度爾

你全家死清光啊柒頭

主呼喚佢返黎身邊

潑婦罵街咁做咩

已封鎖會員 六毛

可能第一下以為地震

已封鎖會員 做愛炒麵仔

係

＃74 條友叫你死全家喎

如果咁岩一野避開左就係神跡

講經咩

做咩特別要我死全家
好唔順牙？

我知

變咗嘈交post🥴

我老母死左都可以笑既，你老母就唔知道啦

這是一場試煉

上帝全知㗎喎
點會唔知佢郁

已封鎖會員 除暴go

已封鎖會員 你大撚鍋

有咩好笑 又唔係中國人

真係拍戲咁

我都唔明，明明只係想share下，個神父又無事，咁我都認自己反應有啲唔合適，但個條友會唔會又大反應過頭

無計，必需對一班冷漠嘅人施以制裁

制裁左係邊 淨係睇到你好嬲
再姐我都冇笑過個牧師

所以我會block曬佢地，呢班人連基本智商同道德都冇

你既制裁就係瘋狂block人同粗口話人?睇得太多動漫定點呀施以制裁

咁你成個連登block曬佢好過

黎巴嫩老人在破損房間中靜靜彈鋼琴 周圍全是爆炸留下的瓦礫

block人就叫制裁
btw本來睇完就算廢事留言
唔爭在制裁埋我啦傻9耶撚

所以結果係中國人就可以笑

睇黎你既智商道德都唔高都去邊，幾時制裁埋自己block埋自己

一陣唔避奶左野又俾人開po笑個神父以為真係有神打救

唔知有咩好笑

蒙主感召

仲會唔會信主
主都唔救佢
定係
佢會諗依個係主俾佢嘅考驗

其實都唔係笑佢閃避，只係覺得個反應快到有啲funny啫，唔明個位周圍封人既兄弟做咩咁大反應

哈係 唔信神嘅保護

算係咁啦, 爆時都無乜野, 係有危險先走佬

笑位喺邊特殊學校畢業？

已封鎖會員 Dystopian_V

已封鎖會員 唔洗喇唔該

已封鎖會員 無雀仔嘅腳仔

已封鎖會員 過氣古惑仔

多謝你幫手推貼喎

最緊要揸緊個信念 鬼都奈你唔何呀

已封鎖會員 邊個用左個名

幸存者理論

唔明有乜咁好笑
比著你係牧師你都會走啦

試練黎

真係多謝你不停幫我推post，越推就越多人比你繼續Block，加油好快就可以將成個連登封曬架啦你

果閃避動作有啲funny啫，又唔係笑佢唔應該閃避

呢個係神既考驗
佢唔應該跑走呀
最緊要揸緊個信念
鬼都奈你唔何呀

你好快會被某人封，有人長期mon post

驚咩 佢天主教定基督教教徒?
俾人block 有咩好驚

笑乜撚

一場俾腐敗政府拖累既悲劇都好笑？

返大陸啦垃圾

其實開post個原意係想點?條片好好笑咩?

天主教其實就係基督教既一個宗派，但香港多數係新教主要

覺得唔好笑都無所謂，係唔知做咩某幾個人咁大反應啫

洗唔洗咁敏感，又無話過佢地唔慘

已封鎖會員 死基佬TerenceNam

你自己笑咪笑，洗同人講？唔通你老母死咗個法師轉緊圈你又要比人知你忍緊笑？ blocked

已封鎖會員 諗名好撚難

感動嘅係，開始聽到d人話

得啦收撚皮啦on9，你封曬啲人就當然只得返你想見既comments 啦

全個連登block曬呀笨

已封鎖會員 信用欺詐獅

他對 主的信心不足

香港有你呢d社會垃圾真係可悲
我由頭到尾冇份笑 係叫你教化d人
你就咒我死全家 偏激到

果條友越周圍講block人就越吸引人入黎，又要嬲但又要mon住，都唔知佢係唔係故事

一早Block撚咗你喇傻閪

呢個世界邊有咁多如果

最後果張恐怖

on 9 仔

P牌仔

你點知唔郁就無事

有乜撚野好笑

佢有出事咩？
撞到個塊布來？

唔通學你呆咗企响度瀨尿

無事，之後有報道講佢咩傷都冇，加上個動作有啲funny，所以先攞出黎比大家睇下，但個反應敏感到呢…如果支那國有呢啲事呢班人係第一個出黎話好

咁你都知，叻叻

幸災樂禍既仆街死

信念唔夠，一郁就責撚死左

原意都唔係幸災樂禍，果神父都無事

耶穌顯靈

已封鎖會員 七日一次郎

已封鎖會員 越野路芙

反應快到

拉

反耶撚反撚到你咁撚樣
Respect啦屌

而家連登係道德高地黎

只係純粹個動作有啲funny ，share條片無反宗教意思

如果係發生係支耶，一早開香檳啦屌

已封鎖會員 無知苦魚

你已被某人封鎖，快撚到佢

口裡說噁心唔想見到，但就mon住唔放

個post仲搞笑過條片
block撚哂啲人做乜鳩
我地都係神既子女黎嫁喎

lm

block曬唔岩聽既人就當啲人唔存在囉，成功救左個世界囉，佢自己上面都話左block人係佢做既制裁

精神勝利法

渣我？

已封鎖會員 robocock

俾2架車一齊撞

由佢啦，樓主幸災樂禍成個支那人咁一百步笑一百步

正常反應

撚有幸災樂禍

有人自動單機

佢一開始震果陣無郁的

如果佢到最後都唔郁

就可以見證到神蹟

上帝對佢嘅考驗

信仰未夠

得喇得喇，知你支那後代，有哂DNA

屌你 仲笑

😂sor9笑咗
要俾道德撚block了
橙😞😞

穿頭好少事,神已救左佢一命

已封鎖會員 Servus

已封鎖會員 反光指甲油

已封鎖會員 可連蟲

已封鎖會員 Amtrakk

唔知以為上咗支那論壇，人地發生意外，成堆人圍住笑

佢改左名

已封鎖會員 誰是贏家?

已封鎖會員 新垣結衣係我老婆

我下次去你老母葬禮嗰度大笑，你唔好阻我，阻我都係道德撚

已封鎖會員 凱羅忍

已封鎖會員 若然屬實(粟米刁)

你老母早死過保特

本來睇完條都唔覺得有咩特別
但係見到你班道德警察反應仲大過個牧師就覺得好好笑

已封鎖會員 保住那一髮青頭

好威啊，
十足d中學雞，返學特登遲到慢慢行扮型

舉報咗樓主仇恨言論，主會懲罰你

玻璃黎姐

已封鎖會員 小數派三點一四

你係上面d垃圾所講嘅「道德警察」?
好驚啊，老師，我要答佢，罰佢冇小息

sorry